突發 ！！ 警方唔肯立法會做遊行終點

警方叫遊行人士用修頓球場做終點

推

不如維園做終點啦仆街

理得佢 幾十萬人行去邊佢阻到？

硬膠膠
警畜話要修頓就停